發現咗女朋友同佢嗰ex仲有偷偷地岀街 點算好

明明大家拍咗年幾都咁甜蜜 點解要偷偷去搵佢呢
係咪我太過小氣呢
各位可唔可以教下我點做

中

打下友誼波姐 有咩問題

唔捨得放手 同ex上吓床啫
佢仲係好愛你

唉 可能係近排ot太多 冇時間陪佢

唔通真係要同佢攤牌？ 定係做on9仔就算

點樣先阻止到

再見亦是朋友姐，唔係同朋友出街都唔得呀

分手吧

我同我Ex一齊8年，但年尾佢同我講分手，佢好坦白同我講佢會同現在嗰一個結婚，但係又好唔捨得我，所以我同佢都有一個協議每個月同我瞓分三晚，有時中午有一齊食午餐，再搵地方扑嘢，直至佢結婚為止就大家不再見面，所以你唔使驚㗎，你要對條女有信心，係你嘅就係你嘅唔係你嘅你點樣擔心都冇用。

樂觀d咪係咁諗 但係點解要暪住我呢 同我講我ok㗎喎 又唔係未試過比你同異性岀街

我以前都係咁諗係你就係你嘅 但點知發生咗之後先發覺自己做唔到咁豁達

同埋人地扑野唔通你又會接受到咩
巴打你唔好咁傻啦

個問題唔係你女朋友同佢Ex (或其他異性朋友)出街。個問題係佢「偷偷地」

如果佢真係care你感受，點解唔大方同你講，問你介唔介意？

佢咁做得兩個原因：
1）佢不嬲認為同異性朋友甚至ex正常社交沒咩大不了，亦唔需要每次同你交代
2）佢知道你一定會介意，或未必准許佢咁做，但又抵受唔住誘惑，唯有隱暪

咁究竟同異性出街係咪好正常，唔需要同另一半講聲，呢個係你同你女朋友應有嘅共識

接條撚咩 道理就咁講姐 但我可以點做？ 攤岀嚟講？ 而家搞到好迷惘

呢位巴打心水清 我一開始同佢講過同人岀街唔係問題，同我講就得，所以佢平時會有通知我
但同佢嗰ex岀街就完全唔知，佢提都冇提過
佢應該係抵抗唔到嗰刺激感

點解你要上黎爆我啲野出去 分手啦

但佢真係對我好好 可以叫做100分女朋友，如果真係咁而分手會好可惜
扮傻仔會唔會係一個好選擇
但我覺得暪得一次，就會有兩次三次

我知佢有睇開連登，但應該唔係你嚟

問題係偷偷地
又係嘅 出去同ex打茄輪含丁奶西唔通又話你知
btw你點知的

攤牌啦 睇佢點解釋

一百分女朋友瞞住你見ex100分

直接攞出黎講啦 唔通等結左婚先後悔？

分手啦

帽事嘅

驚你嬲姐！

戴吓帽，都幾好

你光明正大咁約返個ex出街

你點發現㗎?直接講好過 費事俾人帽

有次唔覺眼係wts望到 跟住仲有fd撞到佢同其他男仔岀咗街

除咗呢樣之外其他真係好好 搵唔到其他缺點岀嚟

都唔知點開口好

有fd撞到

咁又何必呢 對件事好似冇乜幫助

比佢自己體驗你當時係咩感受

佢做初一，我都唔想做十五，我做咗同佢有乜分別
過唔到自己嗰關

哇. . .你咁諗都得啊. . . ？
你第時結婚 返工無時間
佢同ex、鄰居、水電工人，甚至你老豆. . .
咁又係你錯嫁啦喎
咁你又無得怨嫁喎

頂綠帽笠咗上頭啦

但我又唔想太過制止佢嘅生活，太chur咁

嘩你同佢攤牌啦 試下話有friend見到 睇下佢認唔認先 如果講大話 死嗌睇錯咋 我無喎 就真係要唸唸你係咪仲要同呢個人一齊
利申：過來人 又係我d friend見到同我講 仲要有幾個 都唔知出(扑)過幾多次
所以係香港地真係唔好出軌 好易撞到人

可能已經笠到落腳趾尾

樓主你個名好熟面口 但2隻字調轉咗😂

直接同佢講啦如果佢發脾氣咪代表身有屎

唔洗理樓豬啦，佢鍾意戴綠帽

帽事嘅，只係樓主條女嘅數學太好
樓主唔少心參加咗共享計劃姐

樓主平時咩最多爽幾分鐘，加上培養感情一個星期最多咩用幾個鐘。即係佢條女一個星期可以handle7個人或以上

閒置資源對經濟有負面作用，樓主條女為咗全人類GDP有高速增長，所以增加仔仔數目，一個星出街食好野嘅次數會大量上升，爆房次數都增加咗，仲有娛樂業，可以旅遊次數都多咗

對食肆，酒店業，娛樂事業，旅遊業嘅貢獻真係多謝樓主條女。

對於樓主條女嘅其他仔仔，又係提升咗個utility。又可以同事食幾個，又增加一堆自我感覺良好嘅人，覺得自己係情聖，溝女皇，錢又會洗多咗。

只係樓主多咗頂帽外，其他各方面都係improve utility。

100分女友原來係咁解

係邊度識？

點解睇左兩頁 仲未睇到我想睇既顏色

想知有幾好 有冇例子

點發現？